/* 
  IconTool.strings
  IconTool

  Created by shenyue on 13-4-22.

*/

"Activate via Double Tap" = "雙擊觸發";
"Tip" = "小提示";
"Okay" = "好";
"Renaming" = "重新命名";
"Cancel" = "取消";
"Apply" = "應用";
"Restoring..." = "數據恢復中...";
"Restore Data Successfully!" = "數據恢復成功!";
"Confirm" = "確認";
"Delete" = "刪除";
"NO" = "否";
"Yes" = "是";
"Please install iFile from cydia first!" = "請先在Cydia安裝iFile!";
"Clear Caches..." = "清理緩存中...";
"Clear Caches Successfully!" = "清理緩存檔成功!";
"Backuping..." = "備份數據中...";
"Backup Data Successfully!" = "備份數據成功!";
"Open in iFile" = "在iFile打開";
"Rename Icon" = "圖標重新命名";
"Clear Badge" = "去除角標提示";
"Launch" = "啟動";
"Clear Caches" = "清理緩存檔";
"Backup Data" = "備份數據";
"Restore Data..." = "數據恢復...";
"Cancel Downloading" = "取消下載";
"Please use backup first!" = "恢復檔案前請先備份!";
"Select backup time to restore" = "請選取備份時間點來恢復";
"Conflicts with Velox's Swipe. but you can use Swipe Up for Velox and Swipe Down for IconTool, just for example." = "跟Velox的上劃下劃衝突，但是舉個例子，你可以在Velox中使用上劃，在IconTool中使用下劃。";
"Mark New" = "標記為新安裝程序";
"Set Custom Badge" = "設置自定義角標";
"Reboot&Respring" = "(★恢復後系統會自動註銷或重啟★)";
"rebooting..." = "等待重啟...";
"SMS Backup" = "短信備份";
"SMS Restore..." = "短信恢復...";
"Error" = "證書錯誤";
"License" = "請在cydia夠買IconTool，如已購買，點擊下面的獲取按鈕";
"Fetch" = "獲取";
"Fetching..." = "獲取中...";
"Notes Backup" = "備忘錄備份";
"Notes Restore..." = "備忘錄恢復...";
"Contacts Backup" = "通訊錄備份";
"Contacts Restore..." = "通訊錄恢復...";
"CallRecord Backup" = "通話記錄備份";
"CallRecord Restore..." = "通話記錄恢復...";
"Activate via Swipe Up" = "Swipe Up";
"Activate via Swipe Down" = "Swipe Down";
"Toggle Swipe Action on/off Requires Respring" = "Change the settings take effect immediately.";
"Activate via Swipe Left" = "Swipe Left(iOS7 only)";
"Activate via Swipe Right" = "Swipe Right(iOS7 only)";
"Disable Spotlight" = "Disable iOS7 Spotlight";
"If not Disable Spotlight on iOS7, Swipe Down action won't work." = "If don't Disable Spotlight on iOS7, Swipe Down action won't work.";
"Rebuild All Icon" = "Rebuild All Icon";
"StatusBar Fix" = "StatusBar Fix";
"The System will respring automatically, Are you sure?" = "The System will respring automatically, Are you sure?";
"All this app's data will be removed, Are you sure?" = "All this app's data will be removed, Are you sure?";
"Remove All User Data" = "Remove All User Data";
"Warning" = "Warning";
"Removing Data..." = "Removing Data...";
"Show App Cache Size" = "Show App Cache Size";
"File System Browser" = "File System Browser";
"Current Browser" = "Current Browser";
"Open in Filza" = "Open in Filza";
"Please install Filza File Manager from cydia first!" = "Please install Filza File Manager from cydia first!";
"Disable gesture in Dock" = "Disable gesture in Dock";
